之前日日都聽到，求下gme跌到大棍比我加倉吖，依家有大棍又唔敢入

之前日日都聽到，求下gme跌到大棍比我加倉吖，依家有大棍又唔敢入，點解啊？因為一堆傻淡加假新聞係到影響你囉，相信自己啦好唔好啊，你買得都知咩事架啦，夾空倉啊，點解冇力上啊，因為一堆人sh 緊，冇子彈入貨啦，又ladder attack，再加埋robinhood又限買，個價咪跌囉，機構點都要平倉架啦，依家係到比貴息死頂，上個禮拜4已經假新聞左一次過啦，再比人影響到既我真係唔知講咩好...

唔好唔記得上個禮拜4有幾黑暗，大家有幾嬲，機構有幾淆底，又搏哂同情話咩以後唔做空，做t依家又唔敢入果d唔洗理佢地，strong hold既大家緊持住，早就遇左有ladder attack, 遇左會迫你panic sell, 記住當初買既原因，同埋好多人都講過架啦唔好all in, 我都冇諗過連登有咁多放負撚同傻淡，之前又話股災，又乜又勝，點知依家大市係到升，最後，Gme既各位請記得當初買既原因同埋相信自己，

輸左當跌左，根本唔使理其他人。諗下係邊個會咁想唱淡叫人放好過啦